停下来，停下来

    又读了几页《孤独是迷人的》，细心体会艾米莉欣赏世界的方式，被那静静的、小小的、无言的幸福感动。    也许真该停下来了。     折腾了这些年，始终难以平服躁动的心灵。     想起温岚的一首歌，胡同里的猫，总以为外面的世界很精彩，出去后，啃着骨头忍饥挨饿，才会想起胡同里的好。     不管外面的风霜雪雨，也许是一种怯懦的生活姿态，但停下来，看看走走，或许能让活得自在点。